政府晚上寸爆回應，就係想激起民憤，希望流血收場，方便抹黑

希望立法會前班年青義士一齊平安，不要被捕，留一下力，下一鑊多d人，一齊衝，政府同班警犬唔會咁囂張，勝算會高一點

不切割，希望你們平安

收到